昏迷左幾年 今年D9 異形禁區 出到十幾？

隻外星人都走左 得鳩閒理你咩

又話three years I promise，仆街蝦佬走數

續集可以有咩講啫
又做返外星人打返地球人咩
咁樣留白咪仲好

呃鳩我

認同，再拍都冇意思，主角點都唔會比人類社會認可